[高手請入] 四螢幕輸出問題

四螢幕輸出係咪要睇下張顯卡夠唔夠Ram?
同埋如果電腦得兩個位插mon
咁係咪要另外買野 將個signal一開四
畀四個mon用?
謝謝

買四部電腦咪得囉

四螢幕仲唔sli?

樓主我幫你頂住先

你想出四MON 既用途係乜? 每個MON 既resolution 係幾多?
係要睇佢夠唔夠RAM 的 同埋張咭有幾多個插口

顯

收撚皮啦傻閪

香港人不嬲叫顯卡 你大陸落嚟？

難分真與假